我真係覺得好孤單呀 無一個真心朋友又無男朋友

Facebook 幾百個fds，無一個傾到心事。
女仔嘅友誼好脆弱、虛偽。我完全唔夠膽講。
男仔fds想溝你咪會聽下囉，對你無興趣嘅都唔會當你係”fd”, 唔怪得d人話男女係無純友誼。

男朋友又無個，有d想追你嘅人又感覺到唔係真心（似想呃蝦條only）
日日返工唔知為乜，喺香港份糧都改善唔到生活㗎啦，只係為生存。
我好孤單呀𨳒，好撚想喊呀

喊完可能會好心情

充實下自己

喊完另一日咪又係咁

返工已經好忙啦

留個email同你做個貓友

留tg同你吹水

想喊就喊啦
唔係忍呀嘛

留低tg 可以

係連登，只要聲稱係女留個tg, 都已經一百幾十人話要做你朋友啦

我都好孤單 成日拎個心出黎對人 但到頭黎原來人地唔當你係d咩 到底點先可以走入到人地個心入面 當自己係重要既人

有抑鬱？

上到黎咪又係呃蝦條 等下啦

放工時間睇多啲時事新聞 搵工（比現在人工高20-30%）不斷loop

我都係，有好多心事想搵人傾訴但連朋友都唔敢講，好想死但又唔想令身邊既人傷心，女朋友又因為有人追佢依家想同我分開，係咁數落我，仲要話唔信我唔會對第二個人動心，覺得我嬲佢係好幼稚，我真係好傷好孤單依家而工又係要番 錢又係要搵，唉..

到某個地步會接受現實就唔會再覺得有問題

我做你男朋友

要知道冇人會應份聽你講野就夠 講完其實都係自己諗自己解決

建議樓主請假出走 去個旅行

呃蝦條同真心有咩分別?

可以發展下一個人嘅興趣
自己跑步，睇戲，起旅行
唔好諗係孤獨
想像係挑戰自己，試下一個人可唔可以處理
如果夾唔啱，唔一定要人陪嘅

我唔想咁諗,但每晚諗起本來訓起身邊,可愛溫柔既佢已經唔再出現我就好傷心

P.S.同佢同居左3年

維繫一段關係
都需要時間
睇你點分配時間

ok，我聽妳講

咁你咪揾個男朋友

ching 坦白講好難返去之前咁
可能你自己無變到
但佢事實已經改變咗，以前同佢夾唔等於永遠都work
咁睇你肯唔肯為咗迎合佢而改變自己
佢依家仲係唔係可愛溫柔我唔知
但我睇你為唔想人傷心，自己頂晒，你都仍然係溫柔嘅人

唔好意思絲打騎劫左 我覺得你真係好需要有朋友可以傾訴下,我覺得太熟既朋友係好難去講,因為真係太熟,我覺得可以起度講多D你既故事等我地一齊同你分擔下

講番我女朋友..佢話會再同我傾幾時同點樣搬番走佢D野,我一諗又流馬尿,我真係好想知,好想知好想知我同佢一齊左5年半,我一直都無對其他人動過心,我仲好有信心我一直到死都唔會對第二個人動心之後就同佢出街睇戲,我呢個諗法真係幼稚咩.....真係好唔開心.佢仲係要起我病到死死下時,佢去左同果個男人去出街..點解我付出既野佢可以睇得咁小事佢想要既係更多,我想要既只係佢

有
但唔覺係我抑鬱令到咁諗
而係孤單自然唔開心㗎啦

唉
幾時會遇到真心嘅人呀

一個人變左心就會好絕情嫁啦，佢都唔珍惜你。留黎都冇用啦！師兄，向前看啦，你值得更好

我都係想要有真心朋友仔就可以了

我有做
但想情感上有人支持

我都有
見到d同事同d中同好開心又盛 大家都有堆好熟的中同
但因為自己曾經發病 選擇左收埋自己
就從此無哂真心朋友...

你玩野？

好難識人
圈子問題

咁點算
你試多啲同朋友出去玩 睇下有冇男仔

同你有d似
俾中同出賣過 一過左中學個stage 就好難再識到真心朋友
而且對識朋友有陰影 尢其是女仔fd

試下同其他人比較下再問下自己有d咩野唔同

即係你覺得我怪？

自卑囉

我都無講話你怪 只係俾方法

無人會想容易自卑
大家都有過特別經歷

我覺得你要嘗試下跳出你依家圈子去識唔同既人,你有冇咩興趣/嗜好/或者其他鍾意做既野?

愛你是孤單的心事

你意思係我自卑所以無朋友？

要識愛自己先可以愛別人ga

我都想走出依家個圈子 但又好怕 到時得自己一個

信任一個陌生人的確係要花好長時間

本身興趣多唔多 真心鐘意個種

pmed

有無人其實明白
去主動認識新人的係一件好辛苦的事
淨係諗起dead air已經好想死的感覺

都係只有兩個可能性姐
試下咩都講下
好似你係連登開post
有人回應你一樣 都係一種對話呀
形式上唔同左姐

講唔到落去可以唔講
唔一定要滔滔不盡ga

同d唔係咁岩玩的同事試過
自己本身唔多野講
大家永遠一句起 兩句子
yes!

咁樣比起而家仲辛苦

睇多啲書 學下social skill會有幫助

識既人多 熟既少先最無奈

唔係呀

我係想問你點分得出?

經驗係累積返黎
識得更多人先見識到更多
當你見解廣闊左自然多野講了
好多野都係聽返黎

留tg傾吧

搵下野玩 學

Add my tg

諗返轉頭已經無用，向前看

好似見過你係我post留言

返左工個個都係咁架啦 諗下自己點解到依家一個真心朋友都冇 係就叫少啲春搵個男朋友啦

以為自己出post

得閒一齊睇戲

唔好急
最緊要搵到岩既，大家興趣差唔多，又真心鐘意你既男朋友

有咩陰影

出去識hi bye fd 夠啦
內心唔洗朋友

就算你搵到男朋友 無朋友都好唔健康㗎 好容易圍住佢轉 之後個男人又會嫌你痴身btw可能我諗太多
想傾計都可搵我㗎 (我係女)

想同樓主做朋友

男既都係

完全明你感受

蝦條

後日生日想搵ptgf 樓主留tg

不如試下搵樣運動玩

+1 最好既朋友都嘈交 返學等放學 冇人傾到心 又識唔到女朋友 用app識個個又睇樣 想追個真心既都難

點感覺到d人溝你唔係真心？

我都係… 未出黎返工都冇朋友，返工點算好

咁似我

有時獨處都未必係孤單㗎 試下搵啲嘢自己做下
之前未打風吹爛石澳條情人橋我都自己去行
其實你會覺得原來自己一個都好舒服
再唔係去搵啲做運動班參加下 都幾易識人

連登只有狗公(一堆)

返工放工返工，到夜晚有時真係幾寂莫。唯有追下漫畫小說電影咁。最慘係放假一個人唔知做咩好

擔心過第時結婚冇女仔frd做到伴娘/姊妹 甚至冇人黎飲...
但其實連男朋友都冇..
擔心轉工冇人同自己farewell.... last day仲係自己食飯...
擔心生日冇人同自己慶祝 而其他個個都一定覺得有人會幫我慶祝....

見到人地好開心一齊玩 成班人周圍去 定期聚會食飯 會好葡萄....
人生好累

有男朋友都未必會幸福架 傻逼

其實出到嚟做野
發覺同人交心真係幾無謂
試過對人好 以為傾得埋
Share私人野 個人情感
可能對某同事/部門既睇法
但點知轉個頭佢會同其他人講
就當上左一堂 要學識自我保護

聽下歌啦

我都係咁樣封閉左自己
好彩重有個死黨

得閒吹下水我都想搵多d人傾下計

又唔一定，我喺大專都識到一兩個性格幾好嘅朋友， 其實好多時候係人夾人。

其實我覺得講是非係要有技巧嘅，千祈唔好同 一班識嘅人講佢哋識嘅人嘅是非，如果要講就同唔識當事人嘅另一班人講。

樓主不如做我女朋友
我真心想呃蝦條
感唔感受到

留tg

大學都有扮frd黎撩人男朋友既人
一諗起就好嬲當時當人好朋友開心到成個傻仔咁既自己

早已習慣一個人無限loop聽孤單心事

tg @hkgroot 我陪你傾吓計

只能說你識唔到啲正常人

做個朋友好嘛？
我都正直人生谷底，好想搵人傾下

學習下如何獨處
我都學緊
適當時候自然有人走入你的生活

你一早界定左人地 想呃西屌 咁你永遠都唔會同人交到心
另一方面 你一黎就想搵人放負 都永遠唔會識到熟人

你都係想搵個人陪下自己
聽下自己既想法
分享喜怒哀樂 互相依靠
互相學習 一齊成長

我明 因為我都想
但奈何呢種想法可能太老
身邊既女仔都只係想單純地開心 吃喝玩樂
我想段關係唔單止係咁

有冇興趣去海洋公園玩？

聽你講會唔會你都未打開自己心窗去識人？

點解要將呃蝦條同真心分開
男人唔係為咗屌閪呢個目的係根本唔需要溝女
只係樓主要帶眼識人
想屌你個閪既都可以係好人黎既

我明你 所以好驚自己會唔會係下一個被人咁對待嘅人 對佢好無信心

I know that feel sis!!好中

我都係

所以寧願隔離自己唔願意再識人再social都好 都唔想自己係下一個

我好明白冇真心朋友既痛苦 每次好唔開心果陣都唔知可以同邊個傾訴 雖然有男朋友但係唔係咩都可以同男朋友講 下下屈係個心到會好唔舒服 成日想喊唔知可以點算

留tg係咪會俾你知我係邊個？如果你本身有我電話號碼嘅話？

留tg係咪會俾你知我係邊個？如果你本身有我電話號碼嘅話？
雖然我好想留

點會無啦啦有你電話號碼？

好呀

好想要個可以暢所欲言的人

我返過教會小組 但係d人已經識左好耐 我自己插入去 得我一個新 好似埋唔到入去咁 d人對我又唔係好熱情
個感覺唔多舒服

唔太多

冇事嘅 留底tg就ok 唔使驚咁多

你有pm我咩

最怕係一大班佢地已經好熟 自己一個插入去唔知做乜9

可能我地本身識？

What’s your tg?

add 我先啦 諗咁多

係掛

Same here，比個心人人地當你煩膠

我都好想搵

你tg係咩？

希望快d搵到啦

我做你男朋友 利申: 唔呃蝦條

Same situation ，但人地就覺得你係有人格障礙

仆街啦你

你好樣衰咩？

會feel到佢好快就想同你有身體接觸

樓主金鐘樣 8婆格 是非精？

想了解樓主身體幾重

樓主你係咪好樣衰先，香港正常女仔都大把人溝啦

一定唔係呀
係太林

唔係
好多野你地唔明
D人都覺得我多人追

Not catgirl ok?

Me too!

唔係好樣衰一定係性格極品啦

識到個唔好？唔飛佢？
我覺得同個唔好既一齊仲慘過單身

係咩
我都唔知行左d咩爛桃花運

其實係大家唔多岩傾姐 唔係social skill問題
總之係feel到唔岩type

其實係 好彩都有起碼幾個close (你down時會真心幫你個d)

想搵女朋友，太多player

你鍾意點講都好啦

人心險惡,真心朋友是不存在

你鍾意啦

樓主幾大 95前定後

留tg？感覺你係傾得心事嘅人
btw之前講自己性格林善係會係連登俾人屌

係tg係咩呀？

想識你

可以留tg俾大家add來傾吓

我都喺啊樓豬
難得聽日放假 今晚想揾人食宵夜or糖水
但喺R咗半日都無人肯

樓豬
Tg埋我ok?

ok,hehe

咁你想點

你hi我
我都會應你嫁

我未down番 你俾我？

CHECK PM啦你

你地留tg la

留tg la

嗌出嚟、發下癲，舒緩下先

身同感受
Tg:littlelittleman

放膽識下人

同路人 樓主加埋我啦
tg: nobody201

FuZe7944

連fb都得幾百個fd又真係少咗啲

屌5p到成班狗公都受
唔撚怪得樓豬識唔到真心朋友

試下種花花草草，睇住佢地大就唔會孤獨。
所有人 都係唔可靠

沈迷工作
我唔需要另一半/朋友

有心可以寵物

寵物唔適合重感情嘅人

可以搵我傾下 我都係女仔 以前都有段好似你依家咁既感受

邊有受？
傾訴下叫受？
有話同佢地拍拖？

同你做朋友，到你揾到男朋友咪又係影都唔見，幾個識咗十幾年嘅熟絡女性朋友今年揾到另一半就掛住拍拖，連生日快樂都冇句。

係度講就可以

匿名，冇咁多身分負擔

大部份都真心既 只係唔知係咪對你真心姐

真誠呃蝦條

我有伴侶 有個我好享受既生活
但係我都有抑鬱
每個月都有幾日 覺得好唔開心好孤單 會想喊
所以我覺得自己判斷唔到

如果只係返工搞到無時間無生活既
趁早走啦 工又唔係得呢份

Labu0908

比人話正常樣囉 但又矮又童顏

Replied to u

有d想追你嘅人又感覺到唔係真心
點睇得出

係性格方面入手突出下自己?

how old are you?

桃花？ 你想識男朋友定朋友架

好睇你遇到咩人既，可能我好彩，遇極多數都係啲正常做下fd既人，好少見到話你講既情況，最多咪分晒圈子

其實大家係咪都唔知道做人為乜，唔知為乜鬼咁辛苦

試下同我傾下計 我都想知自己出左咩問題

無任歡迎

你好快會有男朋友

點解？

但我見到人地有

同班連登仔傾完有冇好d

你俾我啦

點解咁對我

想識both

唔知點解識d人都係好衰
行衰運

我都係咁
想講心事都唔知同邊個講
都係自己收埋，落公園喊
跟住扮跑步跑到濕哂面紅眼紅咁先敢返屋企
唉

Pm 你tg我

metoo

咁貪心 加油參加下校內活動擴闊下圈子囉，機會唔會成日搵你既

同衰運有關咩 我都行緊喎

我同所有善類都會做真心朋友同照顧佢地 無論男定女都好
樓主呢啲都要睇緣份嘅 唔好打定輸數住 仲有機會架
如果你留左tg呢到咁多巴打肯定有啲岩嘴型嘅
不過網上識人都要小心啲啦

都係果句啦
連登留TG就得
大把人搵你

絲打 我幫到你
TG KWLWM

留tg傾